深水埗集中討論區

深水埗人影都無 無人講?????

究竟長沙灣廣場定v walk

楓樹街球場約30

定楓樹街？

巴打 我到左
靜撚到
仲有玩具撚玩緊

又話8點vwalk? 有無果邊的手足?

公海tg 話政府合署喎

V walk 地形好難徹退，加上西面有高速公路 好易比警車前後夾攻

推

到底喺邊啊

楓樹街開始人多!!!!!!!!!!!

合署十字

到底邊度！

長沙灣政府合署